求性價比最高既平板windows電腦

想買部電腦for出街開會/出trip用, 又唔想買傳統laptop, 想要部平板可以拆出黎當pad用既, 唔一定要雙系統, 但一定要行Windows, 類似surface pro個種, 但又好似太貴, 有冇啲性價比高啲又冇咁貴既選擇?

m3 surface pro先唔駛6千有齊全set

thanks巴打 但有冇3, 4千樓下既 唔一定要大廠出 最緊要性價比高同埋唔好極易壞

好難講

但係大陸機spec係靚呀.2500人仔有m3 u

但係質素真係好難講

d touch唔夠準就好常見架啦

所以...

山寨平板仲易壞bo
雖然話就話性價比 2in1好多時都係講緊spec上冇寫既野例如stylus，trackpad同keyboard
呢d體驗都係surface pro遙遙領先

In case 真係好想要性價比
就要睇你接唔接受到中國牌子
Lenovo Miix 系列一直係唔錯既選擇
但好多時重d，keyboard手感差d咁囉

最最最入門既windows平板都surface 3(停產)
如果你around 3000同呢個用途
我真係只能推薦ipad 2018比你

人地要windows平板,你推薦ipad 做乜9

thanks巴打 Lenovo miix好似真係唔錯 但入門型號300系列做文書會唔會都收皮
ipad就唔啦 想用Windows 始終用慣做野方便啲

無
又要係pad
又要乜又要物
仲要唔會壞
仲要俾唔起錢

你用拍子簿啦
電子產品唔啱你

dell 13 2in1

好似2000左右有交易 未用過

腦場再平一大截

你咪試下搵一部windoes比佢囉 on99

哇屌行ssd仲要2000蚊又係德國牌子

之前跟大學notebook買左miix 510
幾好唔錯 不過當平板用有d重

試下轉iPad la,長遠黎講iPad 最襟用